最後嘅抗爭⋯⋯當然我唔希望係最後

其實真係有啲想喊
點解我地嘅香港會變成咁⋯

百萬人遊行得到嘅只係政府冷眼嘅回應
所以和理非非咁對抗政府係無用
佔多次中？無用
靜坐？無用

我相信而家唯一嘅方法就係
罷工罷市

👍🏼

自信可改變未來
問誰又能做到

唔通返工真係咁重要咩

罷工唔會比人拉架
香港人醒吓啦

港鐵、九巴、城巴、新巴、的士
全體罷工
成個香港就已經癱瘓

唔好比台灣人睇死呀

自推

咁多個 post 無一個巴士司機蒲頭
食屎啦你哋

［好撚重要，廣傳］多圖抗爭手冊（裝備list）

[現場人士工具]一秒令警員冷靜執法既工具

[宣傳] 12號唔好再犯同樣既錯！

香港加油

加油